現役有咩中場踢法似沙維

而加有冇中場踢法似佢

沙維踢法似林嘉緯

梁漢文？

thiago vertatti arthur

張圖好撚癲

thiago最似, 不過感覺都係差D

鄭智
Arthur

根度簡算唔算

牙圖

佐仔

華拉堤

無人有Xavi嘅視野同傳球

張圖好似on9仔

差一班波

法比

不能複製

堤亞高 艾法美路 華拉堤

我之前覺得踢巴個陣個arthur 有d似
但冇啦啦賣左去祖

陳國邦

珍惜足球 遠離IG

完全唔明白點解要放左佢
明明好有潛力

歐沖

覺得佢似小白多

沙維小白沙比混合體

再打8折

逗住…舒服

真係無

Billy Gilmour

Veratti

沙維差佢一班

沙維唔夠班踢利物浦啦
泰亞高全面同勁好多

沙維前面韋拿 享利 美斯
我老母踢都派牌到啦

*亨利

巴塞既高層出晒名架啦 貴買平賣 亂買賣人

Bruno Fernandes

軒達臣

有性病

modric都無人講

冇人講威爾士沙維祖阿倫？

5成實力

Joe Willock

回𠹌曬塘喇老野

原來真係有咁多無知嘅人

(足住你條J)沙維定泰亞高

咪係
至多平排，點會高一級

佢幾耐冇落過場

似沙維踢法即係點

韋舒亞

人哋講笑你同人認真..